香港圖集 on Google map

p牌仔 諗法
.
我地咁多靚文宣
真係區區有睇頭
不如add入去Google map
等遊客可以一黎到就search到
引發佢地興趣 //
.
.
p.s. 但係 唔可以放有人樣的集會照片 ！
p.p.s. PoPo 的暴力崩潰寫實照片 則可以//

721

我覺得如果文宣有個有系統 data base 同 showroom 就好

定已經有? 求link~~~~~~

FB文宣收集處

Stand with Hong Kong